有哥哥,咁有無姐姐,弟弟,妹妹??

大家好啊~我係弟弟
大家好啊~我係妹妹

上一代啲明星感覺親切好多
就算只係一個稱呼，個感覺都好唔同
哥哥、梅姐、Danny 仔
到宜家啲人仲咁樣叫緊

咁有無姐姐

purple姐姐算唔算

姐姐係林青霞

妹妹係楊怡 鍾嘉欣 陳法拉

有家燕媽媽

談育嬰姐姐

真㗎?

hey ar hey ar hey

係 哥哥個名都係咁嚟

叫個基佬做哥哥 屌你老母成班垃圾

姐姐梗係白姐姐，妹妹有糖妹

真！ 當年張國榮同林青霞一齊拍戲，片場啲人改

台灣有麻吉弟弟

屌你個post好鳩

糖妹
糖兄依家改咗名轉咗行叫史萊姆，做Youtube爸。

姐姐有痰慾鸚姐姐
弟弟，有 華Dee (華弟）